愛豆圈的「人間富貴花」：Mina、Jennie、Minnie、Lia她們的臉上寫著貴氣的高級臉

誇讚一個女生的形容詞有很多，今天小編就來說說最近很火的「人間富貴花」。

人間富貴花從字面上理解，就是那種長相中充滿了貴氣的人，一眼看來就是從小就嬌養長大，愛豆圈裡能被冠上這個稱號的有哪些人呢?

BLACKPINK Jennie

唱跳俱佳的Jennie顏值也是相當的高，氣質冷艷，特別會駕馭性感與野性兼並的穿搭。 被叫「人間香奈兒」不是沒有理由的，高貴氣質即使是在花田一般的女愛豆圈也不多見，一看就是嬌養出來的富家千金。

TWICE MINA

MINA的大小姐氣質和Jennie完全不是一路的，貴氣中帶著柔美，我見憐猶型，像極了被富養長大的小公主，不用為了生計奔波，永遠被保護在小窩裡。 而MINA確實家境優渥，她的高中就讀日本著名的貴族學校，父親是原來是一名著名的醫學教授。

(G)I-DLE Minnie

氣質、身材和顏值上Minnie無可挑剔，尤其是五官大氣又明艷，很像泰劇裡的嬌氣又有些刁蠻的大小姐。

ITZY Lia

Lia的五官更有肉感一些，她的眉眼之間，眼波流動中都是淡淡的嬌貴。

「圖：NATE PHOTOS、theqoo」

Mina

共通點係4個都係無波
jennie已經係最大個位

mina成面墨屎..

夠富貴 無波都無所謂

MINA很美

有墨屎夠天然

TT just like TT

高級g

證明冇整

mina靚到天仙咁
冇波真係冇所謂

$100000000你都矛得eat

minnie超撚正囉

Minnie 個樣有少少似金仔個妹

jennie同我同款顏色

呢20個既共通點系咩

jennie呢啲都唔係高貴
而係西面加abc style

俾人中出飛已經好慘
唔好再貼了好心痛

冇牙魚既

台南鄉下妹連英文都唔識講

唔好再屈

深田都好撚多墨

牙魚唔夠富貴

定延個樣好低賤

孕吐

有幾低賤

低賤過彩b

彩=MY無價寶

除衫俾咁多男人睇好低賤

得mina係 其他過主

我除佢底衫

我除佢底褲

我老婆黎 尊重拉

jennie高級臉

鯰魚臉

台灣AKB48 Team TP都有個Mina好正，
呢個Mina都唔錯

貴氣玫瑰都無?

咪就係

Irene都無？

不啦

你唔識嘢

好，今日唔除住

一次過叫佢地趴哂係床度 枱高個屎忽
一邊望住佢個閪同眼屎
一邊用我條巨龍瘋狂抽插佢地個淫閪

你一世無得除

名井南